聖誕icon已出

聖誕點解唔係出巴尼渣古

點解呢兩個冇帽

在此小弟送上上年9月13嘅獅子山影嘅相

利申 手機影+新手 勿相認

最後一句 屌你老母死黑警

幾時會出連鼠whatsapp sticker

正

癡撚線

有冇tg版

試多次個組合

連仔本人覆我

佢係替身使者，我係替身嚟

流唔流咁正呀

呢個combo點整？